有無讀緊社科/社科畢業既入黎揮揮手

真係乞食科黎, 成日俾人問讀呢科點解唔去做社工, 真係廢撚事答

點解你唔做社工？

唔係個個都想做社工 我就從來都冇諗過要做

唔喺所有社科人都喺社工

乜9呀, 社科根本就冇社工牌, 要再讀再考牌

社科咪即係社工 是但啦 無人想知=.=

ching搵定去邊條天橋乞食未

咩社科先？
利申:SW yr1

你真係唔識架喎

個個都要我做社工 唔通個個人都想做社工咩？

我都係社科
不過我地理

仆街我city public administration tim...

呢科出路係麻麻架啦，勁嘅通常入政府/MT，普普通通都係去做NGO、行政、HR......可以好雜

讀得社科係為理想
而唔係為錢依d膚淺嘅嘢

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

Agger
就好似社科鼻祖馬克思咁

因為香港唔係一個正常既社會，
基本上除咗專科、金融之外，根本冇咩人做返本行。

文科仔

讀得社科係為知識
而唔係為錢依d膚淺嘅嘢

所以讀完咪俾人叫廢青

ou 社科grad 已經乞緊食

讀左sociology 之後你會發現
錢只係垃圾